Ventas Ideas
ventas 
pedidos 
entregas 

--todo como concepto de cosas que puede hacer una venta 
--una venta puede ser hecha pero no entragada
-- decir cuanto se entrego 
-- sistema de alertas parcial pro la plataforma y por correo 

Tipos usuarios 
-- vendedor
-- gestor 
-- admin 










 
